---
id: rotinas
title: Rotinas do Estágio
sidebar_label: Rotinas do Estágiario
slug: /geral/info/rotinas
---

### Horário e disponibilidade

### Comunicação - Redes Sociais e e-mail

### Auxílio com a manutenção da infraestrutura 

### Contatos e setores da UNESP/Franca






